l: Age
t: textline
o: require
q: Entrez votre âge s'il vous plaît.
- Age:

l: Pair_1
a: 1.mp3 3.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:

l: Pair_2
a: 2.mp3 1.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:

l: Pair_3
a: 2.mp3 3.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:

l: Pair_4
a: 4.mp3 5.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:

l: Pair_5
a: 8.mp3 6.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:


l: Pair_6
a: 6.mp3 7.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:

l: Pair_7
a: 6.mp3 8.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:


l: Pair_8
a: 10.mp3 9.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:

l: Pair_9
a: 11.mp3 13.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:

l: Pair_10
a: 12.mp3 11.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:

l: Pair_12
a: 13.mp3 14.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:

l: Pair_13
a: 12.mp3 14.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:

l: Pair_14
a: 17.mp3 15.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:

l: Pair_15
a: 15.mp3 16.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:

l: Pair_16
a: 16.mp3 17.mp3
t: range
q: Le premier enregistrement correspond à la réponse "A" et le second correspond à la réponse "B".
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} A:
- {min=1,max=7,left=pas d'accord,right=d'accord,start=4} B:

